They say all good boys go to heaven

But bad boys bring heaven to you